（全新）放Airpod

岩岩今日收到貨
如有興趣可以留下 tg 聯絡

500收

$$

1200

巴打放幾錢？